[Binc] 林奠：若香港人主流意見令我無法再擔任特首，我會辭職！

屌你老母臭閪！

笑撚死人咩

人唔笑狗都吠

姐係宜家d 反對聲音未夠大未夠主流囉，咁大家識做啦

林奠：（800萬-103萬）> 103萬，主流意見依然支持我

"令我無法再擔任特首", 只有中共可以DQ佢, 就算700萬人反佢, 佢都仲可以做特首架

咁多人上街都扮睇唔撚到